有冇巴絲有啲唔要命嘅屋企人？

深藍老豆
對上一次見佢係初二
覺得冇野死都唔肯戴口罩

到而家都冇番過去食飯

全民口罩呢個時期唔戴出街真係會畀人啤住
搭車冇人敢坐隔離

btw, 你都好少少，可以避到
我冇得避，真係要自求多福

屌到佢腳軟出唔到門口啦

言語上屌咗
物理上不了

親戚
個個星期仲 keep 住聚會
推左幾次
黎緊清明又話一拜山食飯
好撚驚

推到盡推
命仔要緊